[巴絲齊入]拍幾耐拖會過夜

同男朋友一齊左幾耐先會/肯上佢屋企過夜？
假設有屋企人+純瞓覺
巴打又會幾耐先叫女朋友過夜

就今晚！

冇話幾耐既 睇下屋企人俾唔俾囉
唔係既話好似隔離post巴打咁

淫底咪快啲囉
我嗰個3個月，唔知係咪正常